香港反共但支持愛共的加泰？

儍的嗎？

反共就是反共
加泰愛共產黨，有乜理由去支持佢同歐洲美國反面

獨家爆料。中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立，建立中央銀行。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元貸款，以建立加泰羅尼亞中央銀行。//

有po踢爆得少數政黨人士係親共
同咪張舉共旗相已經2年前
咪再用哩點狙擊人啦你聊

收中共錢是朋友還是敵人？

［有位走地撐加泰獨立］ 每個地方既人民應擁有自決自己地方前途的權力

呢個應該推
真係唔知加泰受中共支持

黃之鋒聲援的加泰獨立運動，有社會主義建國的宗旨，更被西班牙警方證實加泰獨立運動意圖接受中共110億歐元貸款，以建立加泰獨立之後的中央銀行。
加泰獨立運動在歐洲及美國聲名狼藉，流亡領袖無國家願意收留（被比利時遣返西班牙受審），但在香港卻受到黃之鋒及偽港獨派的高舉，今日要舉行大會來聲援加泰獨立，這是什麼原因呢？
黃之鋒可不可以今晚現身聲援加泰獨立大會，親自解釋一下呢？
（圖片來源：網絡）

反共同反中共好似係兩樣野黎

利申:唔支持撐加泰集會

點解有咁多舊AC彈曬上水

加泰隆尼亞獨立運動，組織的領袖在推特發文，向資助他們的中共敬禮。大家見到沒有？（陳雲前帖文講述：西班牙警方證實，中共聯絡過加泰獨立運動領袖，願意借貸110億歐元資助加泰獨立運動，以建立加泰國的中央銀行。）